湖人=中國，熱火=美國

Dragic = Trump

結論：美國玩完，中國已贏

共產黨=rmbj

漏咗LBJ= Biden

psih

pish